求靈感，改Pokemon精靈名

Switch玩緊Pokemon盾，改咩名好呢？

魂。初弒

謝振中。岀

火個隻兔我叫左做「鼻刃兔」

水屬武道熊師：Bwater

電個隻申脷狗我叫左佢做牛油

講咁多次做乜

車厘龜．頭痛

連登壞左，post左幾次都話無 post, 完來有

乂㐅噴火龍㐅乂

恥鬼改名做耿鬼

黃色小雞雞

比膠起

我無比錢買，人地玩完攞黎玩，算唔算抵制左？

我未搵到隻黃色既雞

义free。hk义

魂初弒

捉米青